日圓三星期內跌破6.9，老衲永遠離開連登

過幾日你咪又開返 post

你從來不存在，何來離開？

你呢條撚樣有無廉恥？

成撚日開埋啲垃圾狗屎閪post

之前cap左張圖，就係等呢一刻用

咁又點

衲dee，食屎啦你

仲無恥過689

應該上落格局

老衲不知廉恥愧對大明

講下笑就咁認真

納dee成隻過街老鼠

連登仔食屎，老衲更無恥

老衲一向心繫大清

仆街啦你

你思覺失撚調呀

衲dee食咗藥未

食屎狗